中央不希望香港引用緊急法

又話攬炒？黎啦，等很久

再一次証明建制個班係傻西腦殘

中共中央機關報《人民日報》旗下的《環球時報》，周二的社評題為《就維護香港高度自治說些大實話》，指香港的「騷亂」持續了十多周，想回到香港高度自治的原點，為整個局勢注入冷靜 。

社評首先強調，香港必須保持高度自治，這是一種政治上的實事求是，亦是唯一可行的原則，因為「一國一制」在當前是完全不現實，內地沒有直接治理香港的政治和法律資源。

社評指，如果取消香港高度自治，香港的整個社會運行邏輯都要改寫，意味巨大的政治風險，包括香港可能失去國際金融中心地位，而這並不符合國家利益，所以國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治，讓內地的政治元素大規模進入香港，讓香港內地化，呼籲香港人要對國家堅持高度自治、港人治港，保持堅定的信心。

不過社評同時指出，香港的高度自治不能導致跟國家政治上的對立，這是「一國兩制」原則的底線，香港不能夠選出一個跟中央政府對抗的人做特首，呼籲香港的反對派理解國家的做法，調整他們的政治活動策略，開展建設性的「反對派政治」探索。

評論指環時社評顯示中央不希望香港引用緊急法

環時社評：香港保持高度自治是唯一可行原則

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

錯啦！中央係唔鍾意攬炒咋

中共都未吸盡香港啲錢
點會咁快俾林奠玩焦土

知呀，唔通佢想錫住香港人咩

唔立緊急法
咁出解放軍囉

又唔敢出解放軍
又唔敢用緊急法
可見而家嘅中共都已經淪落
想當年鄧小平一野就出坦克車止暴制亂 幾有魄力

最後果段吹和風吹到
又唔見你整d olive branch黎
全部要反對派妥協

緊急法其實仲大獲過出解放軍

對外資而然
出解放軍 , 香港資產純粹只會貶值

但緊急法 , 資產貶值之餘仲會有可能拎唔番

屌 吹完又唔做 冇L用
講就實牙實齒

話宵禁 無咗件事
話出支解 無咗件事
而家話緊急法
快撚啲啦

屌又話攬炒

驚到時連草都冇得食

又淆底

又驚 屌 快啦 解放軍又話出 屌 快啦

香港冇反對派,得民主派同非民主派

中國係唔係想製造成
係777唔想平息事件的形象

打左咁多次飛機都唔射 會唔會谷到內傷嫁

吹黎試水溫者
美國：you can try

緊急法我信係柒婆諗出黎，稍後有政治智慧都知呢個仲大鑊過解放軍，唔出解放軍點會諗用緊急法解決？

當然唔希望啦...
支共:我D樓係香港

有可能林鄭今次除咗嚇我地之外
仲想show hand中共

我成日懷疑中共押住佢某d野

香港係港人治港 高度自治
建制派係香港人, 中央唔應該對佢地說三道四, 應該尊重並支持佢地贊成攬炒嘅決定

呢篇野唔係寫比香港睇係寫比G7睇

前排同外國朋友傾計
佢哋好擔心 64 咁
但係我同佢哋講
戒嚴同出解放軍就係我哋贏
而緊急法可以比上兩樣嘢重甘

開始轉風
黑9睇路

屌 我好期待㗎 有無搞撚錯 唔立緊急法正契弟

何君堯尋日先撐用緊急法，而家中央又話唔想用，咁何妖點算

佢老公同寶貝仔

跳出跳入垃撚圾
香港都係獨立啦屌
支共癈柴黎 唔撚想同垃圾做同一類人

打啦 好悶呀

占占占人→占占点→占点占→点占占→灬占占占

挑你老味估撚到你支那豬冇撚膽

咁多貪官資產係香港，支那先係最怕攬炒no.1

林鄭建國之母

唔好咁多性幻想
呢d手法咪同習近平下令不準流血一鳩樣，暗地裡就擺大軍係邊境，形象工程黎架咋

打狗，救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊去機場接機

未到時候用
而家警民衝突拉完人
第二朝社會又係正常運作 正繼續返
老共點會忽然開大絕

我極度懷疑林鄭想實行緊急法之後宣布香港獨行，自立為王，咁就可以屌返習總

最終目的係

我地好想呀 好想香港變天
好想同班仆街一齊死呀

利申： No stake in the society

六大訴求 缺一不可

六。 解散重組警隊 依法嚴懲黑警

換唔到美金同你死過呀

敵退我地要點呀？

快少少啦

點解啊 又只說不做
我好想你出喎

屌，快撚D啦

辣殺，快啲出緊急法同出老解啦

點撚樣呀 咁777又放風 夾好未架 你班壽頭

柒婆成日諗埋啲屎橋係要幫佢呀爺添煩添亂
唔單止唔識做領導
連做個好下屬都唔撚得

正契弟啦今穫

到你話事咩？問過林鄭大總統未？

用啦 做咩唔用呀
死支那豬唔係要殲滅咩
唔係要後果自負咩
後果到未呀
坦克車到未呀
答我呀支那豬

爺你老母

敵人反對的我們就要擁護

支共肯定發夢都估唔到尋日港人歡呼喜迎要真攬炒

關你中央撚事呀？

我開始 覺得 香港 事件
各派系插手處理
又進又退 亂晒

老解
流浮山刀手
緊急法
仲有咩

又扯貓尾

我希望喎

毛：敵人反對的 ...

用字要準確

屌你

打唔切飛機

敵人擁戴既要反對

敵人反對既要擁戴

屌你老母點撚樣呀柒頭 講完又唔撚夠膽 屌你老母臭閪

當人弱智

屌次次都放個消息出嚟嚇鳩人
見冇人驚就喇喇聲話唔會出

炒左成個政府，再送晒成個警隊高層同何妖入監先講啦

唔係繼續攬炒

林奠究竟係咪外國特務終極曲到圓，佢其實先係最想香港立國？

貧農後代無吉士攬炒

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

垃圾！反口正契弟

Spy

屌 幾時先攬炒呀 講左咁耐

Condom 用完即棄

失望

我要攬炒

支持777用緊急法

笑左出黎

7婆真係港獨之母

死共9緊係唔想無左香港依舊肥豬肉啦 林鄭你依家就真係兩頭唔到岸啦 中共袋底又錫唔到 香港人既五大訴求你又企硬唔徹回 我睇你點仆街

又玩黑白臉

不戰、不和、不守、不死、不降、不走。

721 811

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

成日諗住靠嚇可以嚇到啲人唔出黎
阿爺係咪仲未明白啲人唔係怕經濟損失
係求緊大家攬住一齊死

777好想雜種死
江派 用盡手段推習派落地獄

十月一近了
開始心急
咩屎橋都搬出黎

土匪係唔要人要個地方.....
點會俾你玩焦土.....

緊急法 同林鄭 宣布香港獨立有咩分別 無一套法律大過佢 佢有辦法令香港既駐軍聽佢既說話 捱到外國派兵 佢就贏

又笠水屌你老母

咁點架,呢樣唔得個樣唔得,我唔想班廢青再攪港獨呀

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

我唔同意，應該掉返轉
反送中咁耐，點解中央到依家都唔換人上去
呢刻漏口風行緊急法同G7貿易戰既時間又咁橋，到中央出埋聲要撲火話唔係佢主議

林鄭夠膽死行呢步，佢後面係咩派別真係搞唔清
但可以留意呢排 英美既動作，同埋香港商家佬反應
商家佬登完報紙交功課後，無再幫政府口，緊急法都唔出聲，一定知道有咩事

林鄭：支持香港獨立

將會被出賣，警都係

緊急法根本就嚇唔到香港人，我死有成個共產黨陪葬，有咩好驚啫。

快撚啲攬炒啦

淆底？
我要攬炒

痴線

講完又唔用正契弟，仲未明我地成班意志強大到乜柒都快撚啲做

建設性的反對派政治需要民主。給我普選，回應五大訴求，完。

扮咩 依家唔係一國一制咩 出下日報就收哂指令

終於睇得明

唔俾反咁反乜撚

香港人都有晒心理準備欖炒啦
中共仲怕咩

咁你之前係點諗㗎?

得 第一步中聯辦完全撤走

支持立刻推出緊急法止暴制亂！

掉轉諗
啫係而家已經係最高武力
我哋再升級佢哋都冇計

殘影

何妖擦鞋仔叻唔切，卒仔一名

🤣

提緊急法果啲人今鋪炒哂車
小心被送中

文字圖片

引用plz

中共大鳩美國攬炒

屌 你地自己內部傾好先啦
搞到我期待左咁耐

屌
成日氹我空歡喜
幾時攬炒呀

離間計黎，想重建淺黃對北京信心咋！

喂 買曬午餐肉啦

班鳩官係唔識分邊啲嘢係拎嚟用，邊啲嘢係拎嚟威嚇。見到例書寫住就想用。

好彩香港無核彈，如果唔係淋病會考慮掟唔掟

係佢呀爺唔係我地嘅呀爺

屌 又吹水林鄭講明要玉石俱焚

點呀
彈出彈入

屌

特赦 係希望政府釋出善意 能夠重新出發
普選 係想港人治港 不被內地高官不切實際的想法拖累

無一個訴求係話要港獨
只係想港人治港 高度自治 維護法治 同言論自由
完全係 一國兩制 框假底下

你估仲係2014咩 仲未知道香港人想攬炒咩？

來吧來吧

攬炒

睇唔明，以為D咩佔領，咩占人
直至睇到話坦克同諗起幅擋坦克嘅圖

林鄭暗黑兵法

曲線救港

屌 彈出彈入 想點呀

//香港的高度自治不能導致跟國家政治上的對立，這是「一國兩制」原則的底線，香港不能夠選出一個跟中央政府對抗的人做特首，呼籲香港的反對派理解國家的做法，調整他們的政治活動策略，開展建設性的「反對派政治」探索。//

點解我覺得似對某啲人招安🤨

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又係得個講字 同老解一樣

坐以待斃

係人都知，緊急法重誇張過武警進港，基本上特首做乜9都得

唸果個係真正焦土派

垃圾

框架底下

唔好傻啦, 今次唔攬炒, 日後一定會有大量港人清算工作

yes，真心離間計黎，呢招好撚絕

暗示反對派都係職業反對派
大事唔好阻國家決定

9.11

所以應該係江派做野攪事
依家習大stop？
唔係既話 冇可能同林鄭吹既風唔align
到底林鄭係邊派既人其實？
太子幫應該係control中聯辦 然後control林鄭？
咁點解又會咁唔一致
定又玩good cop bad cop?試反應ja

香港沒有香港人精神 不是香港
大家上twitter 寫定，
等外國睇到 沒有法治的是 假香港

美國同中共打關稅戰，香港係獨立關稅區，明點解美國要香港攬炒，取消關係法

嘩頂！

可能尋晚上連登見到竟然無人驚就縮

次次都得把口 係就做啦
我地就係要攬炒呀

泛民 同 不民

Push

管好你地隻家犬先啦
777先係亂港首腦
佢就係隱形軍司

凡是敵人反對的.....

jm9

最少要佢地一樣付出同等代價

831

支持777全面落實貫徹執行緊急法

周二的社評題為《就維護香港高度自治說些大實話》

即係之前說的都是謊話?

咁就更加要推凡是敵人反對的我地都要擁護

屌你老母幫仆街仲想係香港臘水
趕走所有賣港賊

咁就直接回應五大訴求啦！雙普選！中聯辦狗貪官抓起來，重判！

用囉, 叫林鄭下令拉哂200萬人

齊齊入壁屋食3餸飯

立就立啦LLM

驚牙?

你老呼扯貓尾

同林鄭傾掂數先衝出嚟啦

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

快點緊急我

快啦 唔出老解唔用緊急法邊壓到班示威者
求你快啲出啦

林奠真係冇撚腦 政治白痴
中央如果俾你用緊急法
佢一早自己搵解放軍出黎搞掂左啦

愈黎愈似中央俾林奠既死期到
狗急跳牆 乜9都拎出黎講
大9 香港人

支持推行緊急法
支持林鄭(蕉土之母)攬炒
支持五大訴求 缺一不可
光復香港 時化革命
支持攬炒!
支持攬炒!

9估唔係江，因為班太子黨一直係搵錢only，而家咁搞你估佢地跌幾多？

反而係習/港澳辦 就有機會唔同，習落order，張曉明班友已經衰咗送中，而家仲玩到咁大，自救就唯有搞到最大去自保

屌又唔攬炒

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又靠嚇
證明中共已經技窮了

俾d魄力得唔得

講左而家先啦，到時真係普選仲可以去改教育制度㗎嘛，仲有嗰150個係基本法入邊係要香港批准先至可以嚟㗎

梗係啦 佢地層樓未賣得出嗎

快用緊急法啦，林鄭你唔係好撚威嘅咩？

出年立法會
地區選舉比例代表制下黃營最多咪攞到一半多D既議席
功能組別又係藍營既天下
黃營假如想推修訂但分組點票過唔到
只剩低反惡法既能力
個局面只會越差唔會越好

快撚的黎啦

香港可能失去國際金融中心地位，而這並不符合國家利益，所以國家完全沒有理由和動機取消香港高度自治

跟本佢自己都驚
以後冇得轉錢走資呀，點算呀？

當年小平真係攬扮。因為中國窮都得個政權。唔係你死就我亡。跟本大家都係缸瓦。

宜家唔同真係 瓷器撼缸瓦。同你攬抄冇 so

又撚化我地架

大陸密探捉條湯渣坐洗頭艇上去啦，條友特登禍中亂港

咪同一班人

宣傳定911？

民主派同反對民主派/不民主派

頭搖又尾擺

邊度講唔想引用緊急法?

不過林鄭差唔多玩完啦 林鄭跟足法例用緊急法
中央竟然唔係支持特首依法施政

係佢地自己國內你慌唔一硾定音

大實話？即係認平時講大話？

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

其實實質宵禁左

一早講咗根本唔會用，佢講出嚟只係靠嚇

香港人敢 大陸人就不敢

呢條撚樣成日想老共奶鞋底
佢驚自己做得唔夠 但依家完全係做多左
添煩添亂

即係昨日叫林奠岀嚟吹風睇吓大家有咩反應
見你哋班友全部唔驚兼大力支持
再加上班大孖沙淆底叫唔好
所以今日咪用琉珉時報吹返和風

831大家識做

奶老共鞋底

驚啊？

咁快撚D解放軍啦

大陸: 我未拎哂D錢呀臭閪

希望中央講得出做得到，俾港人治港，高度自治，唔好阻礙林鄭推出緊急法。

中央唔好再堅守敵人擁護的我必反對策略。中共敵人連登支持緊急法，係支持林鄭月娥依法施政，希望中央睇清楚

即係已經俾我哋逼到埋牆角

雜種間別墅1.5億....
春袋中既春大袋

一係雙普選 一係攬炒

可以文宣返藍絲何君堯同11哥線咗中央一鑊

冇實際實施 連黨鐵都話停就停
行為上係做左

緊急法者係林奠未上書比中央
直接決定？

定係一個做白臉一個做黑臉？

一係解放軍
一係戒嚴
一係去到盡一國一制

是但㨂一樣!!!

good cop bad cop 唔似中共作風，而且外面反應唔係所想咁大，至少美國同商家佬都無出聲，中央已經衝出黎講，呢樣先奇怪

技窮
已經流於口技，無招出

你架飛機好撚堅

所以美國叫緊2020全面實施雙普選
否則證明唔到香港有真正自治享受特殊關税待遇

證明林奠真係冇腦同咪佢真係有返自由處理香港
中共一放手比佢搞就唔放心

快 還要更快
屌你 睇到眼都痛

777又加多個7

香港人唔好再幫匪國搵錢

又淆底
我要攬炒呀

笑到仆街

知嚇唔到我地?

中共呢啲垃圾鬼國都叫瓷器？

驚死啦咩？

證明手足們方向對了
命脈所在

咁姐係緊急法呢條屎橋又係777自己搞出黎

一日內回應真係好短
所以應該係佢地都玩緊內鬥
問題係習大其實依家是咪真係fully control 緊林鄭呢？

扯貓尾

敵退

北京點同香港 都冇特殊地位 梗係想點就點啦

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

喂 用啦 我地好撚驚架嘛

林奠只是公仔，六月中打後好多sources 話中聯辦take control

LOL! WTF???

官媒係唔係人格分裂？

準備跪低？

嚇鬼啊淋病

屌你架飛機

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

對家開始驚，證明我地做對了

繼續向攬炒進發

用緊急法幫台灣蔡英文助攻

係好消息，但不會放軟，繼續抗爭。

快撚到瞓覺都有飛機撞過泥

對唔著絲打 禁錯負皮

呂麗巴8倍速？

推

有冇搞錯，中央點可以向班蝗屍暴徒退讓㗎
我哋香港人一直都好支持一國一制，中央全面管治香港

好似寵物小精靈隻野咁

中共個首都竟然比不上一個邊緣小漁村
是否搞笑

緊急法似係炒我哋多班高官犬隻都可以冇事
人權法案先炒到高官

班垃圾高層開始有錢 窮開繼續窮係唔難 有錢變窮就好撚大獲

咪玩喇 大佬
年年維穩費都唔洗幾多錢

內地沒有直接治理香港的政治和法律資源。

屌，等左好耐喇，快d啦

簡單啲咪輸打贏要囉，又要獎金又要獎品囉

總知你出
我返屋企瞓覺
坐等有錢佬收皮

而家非常時期
事件發生電光火石、隨時處於生死一線之差
中共點會信林奠英勇克制
容許它自然反應地施計呢？

攬炒攬炒攬炒

林奠嘢都做唔到 台又落唔到

唯有化身焦土之母齊齊攬炒

Why not both
If we burn, they burn with us!!!!!

先搞清楚，現在大陸權鬥，習總派對中聯辦。

正常推算，習派應該唔想香港亂，而中聯辦為了拉老習落台而想香港亂。

當然.... 五大訴求，決一不可！

港共傀儡叻唔切做左condom

等撚到我J都長埋，幾時肯出手？

民主派選到之後
親中變反對派

事情發展至今，變幻莫測，我祇係想講無論發生什麼事，不割蓆，不割蓆，祇希望勇武派小心，一根頭髮也不能少！

7月期間好明顯中聯辦拉建制做野，但依家，似林鄭一個人出手
唔似內鬥，首先唔覺得江派勢力有多大，至於習大，林鄭呢招明斬佢一野，所以我傾向同美方有夾過，係諗唔明習大咁耐都唔郁林鄭原因

搞錯呀

唔係好撚想滲透嘅咩，我地依家中門大開比你入
入呀

笑撚死

邊個話連登仔唔撐政府

笑話一則

港人

屌你老母
驚呀
縮呀
一齊死啦

屌，又吹水，搞到我開心左陣

快啲黎啦，驚閪麼

呢件只係condom

決一不可

唔好諗到一切問題都係中間啲小人搞出嚟同權鬥先得㗎｡依家驟眼睇係中聯辦啲傻鳩諗啲屎橋出嚟俾人急叫停咋

on9

跟中央政府對抗的特首 = 林奠

見香港人唔撚驚就縮？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

依屌佢老尾依定又講高度自治

回應如下塞撚住佢地把臭口

一.香港是中國的
二. 五大訴求 缺一不可
三.雙普選就係高度自治既表現

換左林鄭，答應訴求已經可以解決問題

支共 : 呢條柒婆完全唔撚掂

屌 好失望

好明顯有人係真心想香港亂
唔係邊有得過橋濕腳賺維穩費

中國中央做咩對林鄭政府指手畫腳，說三道四，多管閒事、居心叵測. 係咪想圖謀不軌.
香港是林鄭的，林太立咩法關你地中國咩事啊，唔知醜
支持林鄭引用香港緊急法

我覺得so far暫時最代表到習班話事既傳話人係白頭婆

其他都係尚書大人，何狗就明顯代表中聯辦，所以話緊急法唔係林奠一人諗，佢而家要企埋中聯辦個面一齊執屎

我要攪炒！
唔通我連攪炒嘅權利都沒收埋？

香港必須保持高度自治

屌你老母，搞送中又點高度自治？

棄卒黎

對黨好撚失望

屌你，飛撚到頭暈

up

林鄭指示黑警扮示威者掟汽油彈，之後宣布緊急法，國會縱火案香港版。

睇睇下。呢條緊急法真係用起上黎，特首權力大到連老共都驚。

假設 林鄭真係一個焦土 港英間諜
中共在港資產

導彈發射器

習總都有物業係香港

物業事少，無得走資，走關稅事大

開始懷疑777係外國間諜

冇左香港嘅大灣區仲有冇用？

焦土之母

一路吹和,一路捉鳩晒班手足；要我地俾空間佢，佢又剝削緊我地自由空間；想港人高度自治，又唔想俾反對中共嘅人做特首管治。玩撚晒啦

睇怕明居正話柒婆有機會比中共暗殺係真

On99仲以為自己係上海整個免稅區就得
要人信你先得

落地獄一日就俾維尼收皮

其實你唔好係咁推惡法，又咁撚強硬 我地鬼得閒理你

係立法會班建制派咁撚臭串，控制哂個議會咁 仲同我地講一國兩制？高度自治？

個間係免稅店
香港獨立關稅區係國際認可，唔係你一邊話取代就取代到

斷東江水啦
不過要賠番雙倍錢
知唔知D東江水用左香港幾多錢買?
唔係恩惠黎架
係高價賣架

中國春袋

同對侵侵一樣 唔敢攬炒
香港學返侵侵咁就得嫁啦

香港攬炒，習總重點同特朗普玩啊

特區政府自己攬炒
真係睇唔明

理佢出唔出
總之上twitter 做文宣話佢打算出
We both win

Ace Combat (6) 8 : Liberation of Hong Kong

唔好咁啦大佬

唔好咁啦！可唔可以出晒兩樣，希望有生之年可以見到終極焦士

又話深圳取代香港

期待佢一家四口都俾中共暗殺！

大笑
林鄭又得罪上邊
真係好難唔懷疑佢係英國派黎嘅卧底
不愧為社會運動之母

睇咗兩分鐘

我想攬炒呀快啲啦

咪係
香港777係最大

大佬又收唔到email

打錯字 缺一不可！

各人有各人睇法，而且都證實不到。有時會想，我們是不是要學習敵方策略 「拉一派，打另一派」。

咁都仲有實彈鎮壓既...

點解一國一制唔好啊
我要回歸祖國要共享大灣區榮耀呀
一國兩制底下登記做選民、遊行示威、新聞自由、普通行政長官都係港獨，咁點解唔肯直接取消自治權喎
攬炒呀我要

會唔會 係洗底

戒嚴左，就話唔係中央嘅決定

屌 次次都係咁架啦 擺個傀儡出黎講衰野做醜人
中共就扮好人 慣用伎倆

點解唔實行，大家等左好耐喇

我諗大家面對呢啲支共咁矛盾嘅言論同決定嘅時候 除非你開始由派系鬥爭嘅角度去諗 如果唔係唔會理解到香港而家發生嘅事 好簡單 習總想香港靜 反習總果班想香港亂

證明我哋走資係岩，中共唔敢殺袋取睾

大實話

一唱一和
冇人想知

又要二制又想聽話
咁即係點？？？
佢地唔覺得好矛盾咩？？？？
歴仼自己友有邊個係有好收場？？？？？
仲未察覺到自己行緊個套好失敗？？？？？

屌 除晒褲你先話唔好

推！

又要馬好又要不吃草
想擺晒所有著數唔比人吵
天下間邊有咁便宜嘅事？？？？

*攞

想管理好香港唔該自己聰明啲

支持實行緊急法

屌 唔想好似臺灣人咁等足幾十年

做咩今日變咗身因為尋日集咗成日氣？

Trump: Hi, my best friend president xi

又要高度自治，又唔可以選個反對中央既人。成件事就好矛盾。邊有咁益你中共呀!

自插先，豬嘴會更換更好型號，頭盔亦會進行加固
出住新手教學先，比大家有個基本了解，下篇會教頭盔加固，再下篇就會入正題教大家整護手臂護脛骨(可以去以下連結了解更多)再次多謝大家之前既支持，的確比左好多意見同動力我地。

(香城online高級裝)你地搵到屬於自己既戰場未

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

攪炒咗 特首就香港最大
到時是咪有能力回應五大訴求

班白痴唔撚驚自己d錢立即去報國咩

其實係林鵬

李鵬

其實緊急法重好
佢講到明現時未有資料去接管變一國一制
唔等於未來無
要打就要趁佢未準備好

都話講到周街都知就唔會做咖啦
要做晨早做咗啦

香港不能夠選出一個跟中央政府對抗的人做特首

姐係一定要攬炒

少林武僧同武當山道士

831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

今次林鄭應該觸動左國家底線

淆底？

中央收聲
呢到警權話事